啲女人成日話嚟m嚟m 到底個m字代表啲咩

month?
mastuabation?
mentally ill?

mobile
即係成日有人打電話俾佢

Me

moon ar

Monthly

新手福利 moon exp
黎12次左右就升一lv
停左之後就要自己打怪升

McDonald's

menstruation

money
你俾錢佢就無事

可以拒絕所有野嘅無敵通行證
一句黎M就可以玩哂

Miracle

咁易解決就好啦

mother
中文：姨媽到
英文：阿媽到

metoo

Messi

利申：訓左無睇

Metoo

Mood

Money

Meth

即係有貨到

mola mola 翻車魚

多謝你令到呢個聖誕更加凍

哈⋯？

屌你真係收皮啦

m come
中文 係 月事
即係每個月 一次

Mo duck diu

送比你，見你咁想要

menopause

MAD

佢要見令人又愛又恨的mike所以好忐忑不安
總結：個個女仔都識啊mike

m=>m記=>m記茄汁=>成日咇紅色茄汁出黎=>要用m記紙巾抹=>用m巾=>黎m

masturbation

應該係有親戚探佢
Mother's sister 咁樣囉

Mother fucker

Mike Chan

My power powerful

Masturbation

Masturbate

#metoo

黎Metoo

D鬼妹係講red

你唔係覺得自己好funny 下？

Madness

m n m
你聞下會發現有朱古力味。

假膠真係好煩

m for maturity

make 叫你上佢

Manchester United

好食呀